% !TEX encoding = UTF-8 Unicode 
% !TEX root = thesis.tex

\chapter*{Zakończenie}

W pracy udało mi się dużo zrobić. Założony cel pracy został osiągnięty. Praca została przygotowana w zakresie zdefiniowanym na początku. 

\lipsum[17]

